多倫多疑似發生恐襲

多倫多客貨車鏟行人路撞倒途人 多達10傷

加拿大多倫多周一客貨車鏟上行人路，撞倒8至10名途人，多人受傷。

警方表示，白色客貨車剷上央街（Yonge Street）行人路並撞倒途人。司機已被拘留。

警方未有交代傷者傷勢，亦未知事發原因。警方在現場進行調查，附近地鐵服務暫停。

G7（七國集團）外長正在加拿大多倫多開會，周一將在洲際酒店大合照。事發後，酒店保安未有明顯加強。

yonge咁撚長，原來係finch，離intercontinental十萬八千里，唔會係恐怖襲擊啦

隔萬丈遠
捉到個司機喎

由finch開始撞, 撞到Sheppard先停低

投libtard有報應

係finch嗰頭撞
然後逃離現場去到sheppard被截停
咁嘅距離點可能一路撞呀
火車都唔得啦

我一睇都笑咗
個記者肯定冇去過多倫多，Yonge St 全世界最長街度之一！

現在要做冇國界國，你估佢唔到，不過多倫多唔係肥佬做硬省長，佢唔似靚仔總理咁硬膠

行路撚可以挑戰下
由1號門牌行到去2萬幾號

Mississauga Road

Yonge at Finch 由North York撞到去downtown

四死

九死

唉
有冇cctv/車cam影到事發一刻？

係north york間starbucks 買緊野嗰陣, 出面突然好多人尖叫之後衝入去喊, 出面已經有2個人訓低咗 之後諗翻好彩自己早咗落街, 遲幾分鐘嘅話就仆街

'He was intentionally doing this, he was killing everybody': NINE dead and 16 injured after rental van plows into pedestrians including 'a young girl, a parent with a stroller and elderly victims' in Toronto

•Nine are dead and another 16 were injured after a rental van hit pedestrians in Toronto on Monday
•Victims included the elderly, a person with a stroller, and at least one girl appeared to be in critical condition
•Witnesses say the driver appeared to be deliberately targeting pedestrians
•It is not yet clear whether the incident was an accident or intentional
•Van struck up to ten people on Yonge St. near Finch Ave, Toronto at 1.30pm
•Driver fled the scene but was stopped and arrested just a few blocks away

A white van has mowed down at least eight pedestrians in Canada , police say. Pictured, first responders treat some of the injured at the scene

A police officer stands next to a victim of an incident where a van struck multiple people at a major intersection in Toronto's northern suburbs

A body lies covered on the sidewalk in Toronto after the van mounted a sidewalk crashing into a number of pedestrians on Monday

Police inspect a van suspected of being involved in a collision injuring at least eight people at Yonge St. and Finch Ave

The van fled the scene after striking the pedestrians. Cops were able to stop the driver a few blocks away

The driver responsible for the incident was arrested (pictured) a few blocks away after the crash

The suspect has not yet been identified but has been taken into custody

Aerial grabs show the scene in Toronto where the van struck multiple pedestrians

Multiple people were killed after the driver mounted the sidewalk. Witnesses say they saw bodies strewn across the sidewalk

A Toronto police officer responds to an incident where a van struck multiple people at a major intersection

TV helicopter pics of the hit and run shows an entire bus load of paramedics arriving at the scene in Toronto, Canada

Toronto Police are at the scene and have shut down the street as first responders treat some of the injured on the sidewalk

The extent of the injuries isn’t confirmed after the van struck up to ten people on Yonge St. near Finch Ave, Toronto

A multi-casualty incident has been declared and officials are asking people to avoid the area

Emergency vehicles blocked off the street and officials are asking people to avoid the area

The extent of the injuries isn't confirmed after the van struck up to ten people on Yonge St. near Finch Ave, Toronto (pictured)

The rented Ryder van sits on a sidewalk about a mile from where several pedestrians were injured in northern Toronto

Emergency services close Yonge Street in Toronto after the van mounted a sidewalk crashing into a crowd of pedestrians

Police cover over what appears to be the body of a victim of the van crash

White van struck several pedestrians on busy corner in Toronto

Emergency crews attend to wounded after van strikes pedestrians

People tend to injured pedestrians after Toronto van attack

source:

跟著會唔會到vancity

今晚楓葉打波，唔知會唔會沉默一分鐘

唔會掛，食大麻就會

Ok咁我準備chill一chill先

唔知打完洗唔洗默哀

以前住yonge finch 好彩搬左

屌撞到去sheppard avondale 嗰頭
CLS 真係估唔到發生係加拿大
即刻問晒啲親朋戚友有冇事，完全係平時會行過嘅地方

咁好運